有冇巴打每次痾尿9成都射出界？

屌 好困擾 唔想再清潔 我178 關唔關太高事

坐係到痾

女人咩

關眼界事

坐喺度囉 不過唔好扯到咁行落去 擔心巴打斷撚

射到自己好過周圍都係

包皮過長？

條鳩向左，但碌水柱向右？

尿都唔識痾你就收收皮先啦

係 搞乜

唔關 因為178唔高

係 屌

反開塊皮先痾啦

有病睇醫生
痾尿都痾唔準唔好話自己係男人